美眾議員麥考爾：美國必須採取更大膽的行動去處理中共的邪惡議程

Welcome .

Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

共和黨同民主黨對中國態度差天共地

推

唔好齋講你個都必須要有所行動 ，最基本都應該收容流亡手足和提供武裝訓練

我都想民主黨爭氣d

呢個對美國同台灣來講 太敏感

Tui

之前仲有個傻仔走去問Solomon Yue，結果都畀人拒絕